想問下有無啲長青襟用既女裝手袋款

各位好
就黎母親節 想買母親節禮物
之前幾年都有送手袋嗰啲
就連longchamp都買左三個
想問除左longchamp之外 有咩袋係長青款 襟用 輕
最好有得手挽或斜背
最近睇中Kipling 但媽媽好似唔太鍾意個款
請問各位巴絲打有咩推介
主要想買啲千幾蚊到 因為我仲係學生

Coach